中國人入侵BUSU?

叶？

莊名...小學雞咩

"Ye"dda

1挽你老母
2中共玩滲透最勁
3自己唔避嫌，香港俾中共打壓，而八大學生會係中共想爭奪之據點，懷疑佢好正常

叶 Yè
XG浸会大学

收皮啦
而家係屌浸會支那化呀

我做啱嘅事點解要知死？
你想點？用鍵盤辣低我？

同一招想對聖鬥士用兩次？

簡體字蝗味濃

關仔你查下先啦啦

雖然「葉」字的簡化字寫作「叶」，但不能因此便說「叶」字是簡化字，因為「叶」字本身是另一個字來的。

《說文解字》云：「協，眾之同和也。从劦，从十。古文協从曰、十，或从口。」

可見「叶」字是「協」的古文。《廣韻》作「胡頰切」，讀音仍與「協」同。

至於其同法，則有「叶光」（古代神話中黑帝名）、「叶洽」（歲在未叫叶洽）以及較為常見的「叶韻」（以今韻讀古韻多不同，故南北朝時有「叶韻」之說）。

主要用例中，並無「姓氏」，可見「叶」字不是姓氏。

至於「葉」字的簡化字「叶」，不論讀音、用法皆與「葉」同，與上述「叶」字不同。

主要用例中，並無「姓氏」，可見「叶」字不是姓氏。

支那雞

有人姓協？

駁唔到

因人廢言係邏輯謬誤嘅一種
亦係連登討論區內五毛常用嘅分裂、包圍打壓嘅手法

「叶」放喺名就一定係「葉」嘅殘體字
其實班垃圾五毛講「叶」可以係「協」有乜意義？

根本等於之前個共青團成員叶璐珊啫 好在上次輸咗

：偷野係唔岩
：你係賊

咁點解要捉五毛?

賊唔可以出嚟話「偷嘢係唔啱」?

幹事

個姓老母同佢改?

關你撚事 你都俾人永久踢出校

我之前係poly唔係bu呀柒頭
香港赤化點會唔關香港人事

賊可以講「偷野係唔岩」
呢個只係「因人廢言」既簡單例子，但香港充滿「因人廢言」既人
呢 D 人係唔講道理，邏輯能力低，以無知自豪

汁

樓主 屌唔到的雞是酸的

有無ig

你係咪信耶教信到傻左
佢咪講緊你個point

關囝開始post J圖終於改變

我屌

留名觀察

唔差wo
想屌到佢改邪歸正

其實叶(かのう)可以係日本姓
踢出我天地個主角叫叶恭介

條女我識

佢係講支那話

上邊班五毛

但佢英文名係YIP Yin Ching
而唔係拼音

五毛葉燕青

千鳥

屌，香港人都唔撚保障返自己，任由宰割

班狗官係咪真係咁唔識得諗，幾時先到我地香港人主場陣地反cup啊